{
  "Visual Settings": "비주얼 설정",
  "Font Settings": "폰트 설정",
  "Chatter": "채팅 참여자",
  "Always Show Messages": "언제나 메시지 표시",
  "Show Moderator Badges": "모더레이터 배지 표시",
  "Show Subscriber Badges": "구독자 배지 표시",
  "Show Turbo Badges": "Turbo 배지 표시",
  "Show Twitch Prime Badges": "Twitch Prime 배지 표시",
  "Show Bits Badges": "비트 배지 표시",
  "Show Top Coin Holder Badges": "최다 코인 보유자 배지 표시",
  "Enable BetterTTV Emotes": "BetterTTV 이모티콘 활성화",
  "Enable FrankerFaceZ Emotes": "FrankerFaceZ 이모티콘 활성화",
  "Enable 7TV Emotes": "7TV 이모티콘 활성화",
  "Text Color": "텍스트 색상",
  "Font Size": "폰트 사이즈",
  "Muted Chatters": "음소거된 채팅 참여자",
  "Hide Commands": "명령 숨김",
  "Background Color": "배경색",
  "Show Platform Icons": "플랫폼 아이콘 표시",
  "Theme": "테마",
  "Badges": "배지",
  "Extra Emotes": "추가 이모티콘",
  "Chat Delay": "채팅 지연",
  "Hide Delay": "지연 숨김",
  "Disable Message Animations": "메세지 애니메이션 비활성화",
  "Hide Characters": "캐릭터 숨김",
  "Hide Common Chat Bots": "일반 Chatbot 숨김",
  "Hide commands starting with `!`": "'!'로 시작하는 명령어 숨김"
}
